最後機會- 遊說外籍法官撤出香港

呢d野原本應該由律師黨做
律師黨唔敢做 大家都知點解

承認法治死左
無左外籍法官遮醜布
邊個幫襯律師呀

咁外籍官員、公務員、公職人士都要撤喎

英國下議院已經出左建議 叫法官撤出香港
不過有公民黨認證法治未死 信法治唔驚

我勸許智勇唔好曬錢了 司法覆核係金錢遊戲 九成九敗訴

有基本法賦予法治獨立就得

下議院有咁既建議？source?

沒有法治就沒有律師費

律師黨敢咩

Omdb：不了 我個仔仲讀緊法律

有班泛登仔話大狀黨係自己人
奶到雪雪聲都叫自己人

有一方法
就係將case 推到終審法院
博到開庭
因為外籍法官會有機會審
不過係燒錢遊戲

但係律師黨係度扮唔識

夠資格可申法援但最好唔揀大狀
有錢最好日日清

律師黨及其黨羽邊敢呀